2018幼教

東華幼教好似無咩人講？
有HD同degree
有叫我interview 但我未in
唔知好唔好因為第一年搞

東華會唔會好過ive?

本身已有ive 幼教HD offer
留咗位

另外想問下edu 幼教HD嘅人
18分入唔入到？
Edu 幼教degree 得18個位係咪唔洗諗

之前睇過edu係中文教 ive英文教
其實我prefer 中文教多啲

但有人話因為edu中文教認受性低啲
但我覺得教大個名應該好聽啲？
同埋收生嘅分都要求高啲

degree收過20分
入到edu hd就入
ive都唔差, 如果東華同ive我會揀ive

呢行好惡做, 你有心理準備

我都知幼教辛苦架喇
我都希望入到edu HD
填咗喺A1

唔擺degree先?
雖然係差幾分但唔係完全無機既

Degree上年2030人爭18個位喎
睇過都係收22~23咁
啲人叫我唔好浪費一個choice
我都唔知點 同埋教大degree讀5年

咁都理智既

教大HD中文教, 對升學有少少影響
in case你想讀上去既話
當然如果你升返教大咁就無問題

Degree同HD一開始人工係一樣
但HD難升職d咁解

打算讀完HD去做野
之後讀pt degree
因為都唔係18歲嗰啲

EdU HD 收生分數仲高高EdU自資學士 師資又唔會差 而且EdU part time幼教學士收返親生仔多 依個係優勢
EdU幼教學士無21分都唔洗諗

我都知degree唔洗諗 希望入到HD就OK

讀完HD 再part time degree
其實都唔錯

假設入唔到edu
Ive HD 可唔可以博到上 edu pt degree?

可以 不過辛苦到仆街

OU幼教degree 同IVE HD 點揀？
OU喺jupas報 但佢係特殊幼教

我個人就保守啲 覺得HD仲好...
第一多師姐校友照住你
第二香港極少特殊幼稚園

路過
Bu幼教degree同教大幼教HD你地會點揀

我會揀教大

Bu 幼教好似係自資？

係呀 所以貴教大HD好多

介唔介意分享下點解

感覺上IVE好似好少少
教SEN會死人

其實我都唔知 但覺得教大好似認受性高啲
你幾分？

啲人話讀咗特殊都可以教普通唔知係唔係

我non jupas入呀

我覺得教大好啲囉
Btw如果你入到 我又入到 就做同學喇